生日快樂

原本已經都打算好點同妳一齊慶祝今年個生日，不過可惜好多野都估唔到

唔知妳有冇同班fd一齊出去慶祝生日？

真係好想可以同妳親口講句生日快樂同同妳一齊去慶祝

依家講
係到等咩？